{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040670",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75907&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔덕영"
    },
    "text": "原州革新都市に位置するホテル徳永は、ビジネス客のためにコンピュータとプリントが可能なビジネスゾーンを設け、最適なサービスを提供しています。 スマートテレビと空気清浄機はすべての客室に備えられており、宿泊客が快適な時間を過ごすことができます。 周辺には原州駅があり、車で2分で到着でき、国立白雲山自然休養林は車で4分の距離にあり、雉岳山自然休養林は車で20分の距離に位置しています。 チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前2時です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 客室ごとに駐車が可能で、駐車は無料です。 宿泊客はビジネス ゾーンでプリンターとコンピューターを無料で利用でき、荷物を保管することもできます。 客室内では個人のネットフリックスアカウントを通じてネットフリックスを視聴でき、カフェテリアでは無料でコーヒーを楽しむことができます。 ホテル内にはカフェテリアとビジネスゾーンがあり、カフェテリアは3階にあり、24時間営業しております。 客室内では禁煙となっており、全客室では調理ができません。 画像は実際と異なる場合があり、客室料金は税金とサービス料が含まれた金額です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル徳永はどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテル徳永は原州革新都市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル徳永はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテル徳永はビジネスゾーンやスマートテレビ、空気清浄機を備えた快適な客室などのサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル徳永の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ホテル徳永の周辺には原州駅や国立白雲山自然休養林、雉岳山自然休養林などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテル徳永のチェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前2時です。"
        },
        {
            "question": "ホテル徳永の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテル徳永の客室には無料Wi-Fi、禁煙、駐車可能、スマートテレビなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル徳永のビジネスゾーンでは何が利用できますか？",
            "answer": "ホテル徳永のビジネスゾーンではプリンターやコンピューターの利用、荷物の保管などが無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル徳永のカフェテリアでは何が楽しめますか？",
            "answer": "ホテル徳永のカフェテリアでは無料のコーヒーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ホテル徳永の客室内で何ができますか？",
            "answer": "ホテル徳永の客室内では個人のネットフリックスアカウントを通じてネットフリックスを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル徳永のカフェテリアは何階にありますか？",
            "answer": "ホテル徳永のカフェテリアは3階にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル徳永の客室では調理ができますか？",
            "answer": "ホテル徳永の全客室では調理はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 436
    }
}